九巴班司機做得非常好

成功咁話俾班高層聽 全部司機都係垃圾
唔駛加人工 唔駛減工時
分分鐘減佢地人工都冇人出聲

錯